想搵套漫畫

有幾集對白都係人名同啊啊啊啊啊

係邊套

Gantz